點解冇乜人講Pan記S1/R ? ? 同C N S比較如何？？

定價的確貴，但想知值唔值
同a7(r)3, eos r, z6/7點比較？有冇用家講吓？

利申手持6d2準備放，影人像多，所以顏色膚色好緊要
Lightroom只會輕輕執

Push

你見無乜人講已經知貴到無乜人買

Canon啦

前幾年同時有6D1同A7ii

女友好滿意Canon直出 後者雖然有超強既DR同ISO但女友唔中意 新一代Sony個colour science 係好左btw 特別最新果部a6400 睇到堆直出都唔錯

但最緊要係女友收貨 咩都假 如果你係影女友而又唔想花太多時間執 都係揀翻Canon

S1/S1r，個spec起碼可以用4年
有Leica L mount鏡加持一定屌打sony先

咁嘅size 同50s 50r 比啦

連平時評測既youtuber都好小人玩過呢部野
睇過小數既幾條片,佢d質素的確係幾撚勁下既
有人拎部a7r3同s1r比,s1r畫質係贏

緊係勁啦
其他牌子為左縮細體積而放棄某啲野
佢都唔駛

試咗

SONY 機掉得

Sony 扺玩
Nikon 幾全面
Pan 最全面
Canon 垃鳩圾副廠鏡大廠

等睇P記啫哩相膠能膠膠叫富賤死黑滑劣劣
樓主仲話執相實俾大師鬧執變色擦鞋仔相

有錢人家玩嘅玩具你唔會明㗎啦⋯⋯

pan 對焦比較差

但如果計Dynamic range, 顏色，成像質素呢？？或者用上手嘅操作？？

cons
1.部野好貴。
2.部野啲鏡好貴。
3.新出得幾枝鏡。
4.部野好撚重。

pros.
1.性能勁。
2.好揸。
3. SLP合力出鏡，潛力大。
4.DR色水可能勁過S。
對焦劃時代。

攝影只限男性？
點解擦鞋仔要用jpg？

其實pan記 一出FF就整呢2部野都唔野少...
鏡組就真係貴左d...
本身出部EVA1個spec都唔簡單....
不過唔知自己研發sensor定買....

對焦點劃時代

屌你老母 宜家同nikon panasonic 比係唔係平呀，on9

S1太貴, 鏡頭又唔多, 要入手都應該等佢個生態完善少少先

6D2邊有DR可言, 你上面講是但一部都打得嬴
利申同你一樣用緊